有冇人可以話我知點先book到康文署羽毛球場？

屌你老母，book最遲果日都可以full曬
諗住下星期六睇下有冇
今日第一日就full
點book呀

TG?

10日前 朝早0700 準時入去個page book

每次都book 到

要幾條友一齊鬥快架，個網一到6:58就死死地

屌你炒場狗

原來要7點，d人有冇咁鐘意打呀屌

其實好多時都係
18:00- 21:00時間full

炒場師

最癲朝早4點幾落去排 頭位已經有2個人

Book場梗係搵蓋清

平日日頭都book唔到呀DNLM

傻仔，人地用bot book
你點會book到

每區咁多人 都係鬥快啫

你幫到我？

搵食啫

對唔住 我偽熱狗

平日

比錢咪幫到囉

我地有一條龍服務

專業炒場師 裝備借貸師 貴客運送師

6:55開定康體通個網啦
大把人同你搶
又要打，又要懶
又唔見我搶唔到？

搵日早小小去搵啲排頭位既呀婆 比100佢地叫佢地幫手就可以 in case你自己上網book唔到個場

0659 都正常入到

0700就入唔到，通常試到0710先入到

入到但比人book晒